2858手足 有好消息

跌定了
收到風黎緊2日唔會再跌

還我血汗錢

收市無得輸 又過一天

唔穿ipo我跟你姓